iherb夾單

想係iherb買野，有無人有野想買可以一齊夾單？
差百幾蚊

夾完點分貨

係地鐵站交收？？